九巴司機，表視公司沒晒口罩派比佢！！

頭先搭巴士，見個司機沒戴口罩，
就比左個備用口罩佢。

我問：你做咩唔戴口罩？

佢答：公司沒晒口罩，沒派比佢。

而家連大型機構都沒晒口罩，
你就知口罩供應幾緊缺！

不如運輸業員工要求沒口罩，就唔返工，好合理！

個標題打錯字🤦🏻‍♂️

CLS 真係接受唔到 司機極高危

我屌你呀 仲以為咁有良心

自己唔罷工怪邊個
死左唔抵可憐

Push

同個司機吹左陣水

佢話：

本身早更，每人限拎兩個。今日到而家都沒派比我

有冇可能咁大間機構冇口罩呀

Ching, 而家酒店d 消毒用品同口罩都好緊張！

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去ig同Facebook都要見到
香港人與醫護同行